我建議聽日開始立即詢問各區黃色候選人會否捐人工幫助手足

鄭立： // ... 香港之前區議會，有 120 席以上的民主派，每人 10,000，那就是流水 120 萬元，再加上立法會 25 席，每人 40,000，即是 100 萬元，每月有 220 萬元的收入。可以同時支援 220 個被囚禁者的家庭，如果減給至 5,000，那就是 440 個家庭 ... //

認同
人哋有自己話事權唔好逼人

up

認同同埋唔認同都可以講下點解

區議員人工好低架ja

每月酬金33,950元

目前312席
一個人三千=312*300=936000

支援被囚禁者的家庭每月5000
可以支援187.2個被囚禁者的家庭

可以唔捐
但真係要優先請手足做議員助理

拉

可以唔捐錢
但希望以任何經濟形式幫手足

真， 請佢地做手足仲有用

你唔撚捐？on9
三萬幾蚊仲要人地捐
人地唔撚洗食啊？

好老實講，靠長期捐獻係唔可能帶手足回正軌
短期援助係ok

agree
但我認為捐就最好
捐個5~10%不過份啦
幾多連登仔2萬人工都冇都係幾百幾千地捐

正正係短期考慮

授人以魚不如授人以漁

樓豬心目中捐得嗰幾千蚊一個月
食都未夠啦

重要話幫有案底嘅手足
手足連工都未必搵到
幾千蚊真係冇用

why not both

office請人呢？租呢？
好多實報實銷係cover唔到
要係人工到自己出
你講到選完唔洗做區務咁
拿 立法會議員我就讚成啦
人工同workload唔成正比

你捐得幾耐?
請佢做助理最實際
佢又有錢賺
議員又可以唔使突登攞嚿錢
做嘢要efficient啲

唔使佢捐
經費用黎請手足做助理好過

BTW,樓主鬼鬼地,引戰FEEL